由此至終，記者會只代表連登，但吹到代表其他人，然後左spin右掩飾，係為左咩

先感謝巴絲搞記招

但真心唔明
個意見構成份子係連登仔，意見收集方式係連登討論

但竟然否認
話自己代表其他街坊，點解得通？
究竟邊啲街坊，幾多街坊，同埋點收集佢地意見？
如果未有定案，第一個記招點黎？？
日後有藍絲意見，你地係咪照讀
有七成人反對，係咪照反映
點揀邊啲讀邊啲唔讀？

有人話代表沈默大多數
市民
抗爭者
都面對同樣問題，點identify 佢地同點收集
解唔通就冇代表性

唔係話，777都冇
自己就可以冇

相反
打正旗號
話連登記招
係眾望所歸
大家都好支持
頭先啲直播留言幾多人話proud of 連登仔
唔少人都想更正式聽我地對事情睇法
構成份子同議事過程亦一清二楚明明白白

唔使spin黎spin去

係將一眾市民、街坊、抗爭者既心聲講出黎
唔只係得連登

更正
唔係代表
係「幫」其他人發聲

好似頭先
「幫」七區集會搞手發聲

咁你點「幫」市民發聲
個構成同意見收集係點，都係要解釋

如果只係用連登掛頭，同分化冇分別

再者，記者會係文宣，講號召力感染力
你比十幾廿個chart用數據證明你有幾多代表性

都唔及一個街坊係記者面前哭訴請願

先要解釋

構成成份
同
點收集意見

Sampling 係好緊要

市民吖嘛
藍絲有冇得表達
佢想透過民間記招屌示威者係咪得
得嘅話要點做

都係嗰句
街坊可以上黎喊
藍絲可唔可以上黎屌

個篩選機制，同揀市民機制
係點定
要解釋

黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

民間記招代表到我

連登仔女都係市民，
有時啲留言係代埋冇account嘅身邊人講嘅，
網民，市民心聲同意見都要有平台表達

民間記者會係一個平台
你有野佢就代表你講
認受性係由聽既人賜予
多人覺得岩聽，佢既認受性咪高

因為你係連登仔
同一句話去bk uwants discuss 走一轉多人支持再返黎講
件事由頭到尾係代表連登仔

你咁叻
點解唔自己開個超級有代表性，做哂research既記者會？

因為連登仔都係街坊，都係市民

連登仔係市民
但bias左，只屬於有上連登嘅市民
唔可以代表一般市民
而家就係俾人質疑
點解可以用有上連登嘅市民嘅睇法，代表一般市民嘅睇法

樓主好想去spin到呢個會係連登仔為連登仔開既，居心叵測

現實係，講明呢個民間記者會係For the people, by the people, 並唔係連登仔專屬

連登仔係喺sampling 上bias 左嘅街坊

正如女權撚係市民
係咪就代表女權撚係市民睇法

你邊隻眼睇到記者會入面所有野都係出自連登仔？
都講左連個新聞稿post都唔係佢地出

用bias 左嘅people
去話自己for the people by the people

同素食撚開記招
話自己for the people by the people
一撚樣
佢地都係people 呀

唔係，咁唔該請你自己同平台講佢唔代表你，你自己開一個新

我話你聽，我玩uwants 香討 xocat個陣都仲未有連登，你既然咁重點講代表性，咁你答我支持修例個80萬簽名係咩人簽代表邊個?香討5毛?

林鄭1200人小圈子777票選出黎渣唔好再問代表性啦，講黎都無謂。

你自己可以開一個平台
如果D people認受你既話

咁仲大鑊
連登仔都代表唔到
咁頭先係咪只代表佢地三個普通市民嘅睇法

但記招話幫普通市民發聲
即係點

唔使我開
代表唔到人，只代表自己嘅記招
即係同街訪冇分別
影響力根本唔大

想將連登假定成大台?
你唔會得呈

痴線
記者會入面既野唔係出自連登，就係代表佢地唔淨只代表連登呀
你自己混淆視聽講到去全部都係佢地既睇法

所以佢地咪冇代表性
冇人理

我只係唔想個記招淪為呢類廢9野

影響力大唔大 唔係你定架樓主

話人廢9
自己就得個屌字

民間記招可以代表我

你有咩數據話冇代表性?搵香討uwants呢啲冇代表性嘅水post黎証明記招代表性?

你一味就踩踩踩，質疑人地
又唔去自己諗下有乜野大計去增加認受性

問題仍然係
代表仲有其他市民

咁係點搵佢地同點收集意見

巴打成日話有其他聲音
就講唔出點收集
點服眾

我意見係實事求是
做到幾多講幾多
代表到咩人就講咩人
代表連登就連登
驚連登曝光就唔好搞

民間記招可以代表我

咁你拎埋其他數據出黎，咪得個up字，我都唔想你個post淪為 uwants 香討廢post

服唔服眾
係出左記招之後先睇到
你係咁照住記招內容黎打係冇用

開得記招
話自己有代表性嘅責任係喺召開人嗰邊
如何說服一般人
頭先個記招係好多街坊嘅睇法？

認同，因為一定繞唔過代表性同認受性
對比反送中聯席記者會，啲發表人有身份同認受性
民間記者會的所有野都唔夠透明，而且無法證明佢地的說詞有認受性
如果事實上收集意見的渠道只有連登，
就只可以話佢地係代表連登

知唔知連登揹咗上身好大獲？

我問你咁多野你都未答我啦
你上得黎連登就知咩叫fact check
你check左你個post嘅可信性代表性未呀?

你一直想搵個大台
我話你知 non leadership 唔會有大台
連登無搞記者會

民間記者會係市民自發公布
我唔反對民間記者會

bk uwants discuss 有人反送中既咩

我冇能力開記招，代表好多人
如果只講個人睇法，都冇必要開記招

記招作用一係for舉足輕重嘅人嘅睇法
或者for一個族群睇法

頭先記招for people
但點都解唔通係點for法

我呢個post
只代表我個人睇法
咁哂fair

頭先記招
話幫市民發聲
邊啲市民，點收集聲音
有冇fair答案？

咁唔講連登

第二段
市民自發公布
好簡單你答我
咩市民參與得，點參與
如果未定，第一個記招啲聲音點黎

我地又唔係搞電台
又唔係電視台新聞...有時限

唔想孭唔好搞
走去話幫其他人發聲
但係解釋唔到邊啲係其他人同埋點樣收集佢哋聲音

因為急急腳搞姐
依家就應該去各大通訊工具收集意見
整理返嗰啲抹黑位
仲要同記者講依個係新嘅概念 帶辦法用舊有方式去替代

笑料一宗 不用認真

首先
係連登搵料唔一定係代表連登
差佬夠係度搵料啦

其次
呢度無你想搵既野
搵料去第二度
想討論民間記者會既野去返相關既post

連登只提供討論空間
並為大台 亦都無需尋找代表

我就係問緊你個人睇法囉，你連個人睇法都講唔出，講咩記招認受性?
80萬簽名支持修例又點黎?
所為撐警人集會又係咩人組成有幾fair?
成隊警隊入面有幾多係真警員?
今次運動冇大台一樣得到國際認受，今次民間記招你都係等埋國際出聲先再出黎獻醜啦。

話幫街坊發聲
但點都交代唔到街坊點黎同點收集意見
即係冇乜認受性

巴打竟然覺得唔緊要
真係冇嘢好講

佢地開記者會並唔係話要代表邊個
只不過係一個發聲渠道制衡政府一言堂

重申香港市民五大訴求

請唔好比樓主spin到

有咩問題未答？
點證明冇代表性？
呢樣野應該係提出嘅人證明自己valid 去使人信服

我個人睇法好清楚
代表到啲咩講啲咩
話係市民聲音
唔該交待點樣搵市民嘅聲音出黎

代表連登就講連登

如果連登都代表唔到
就講清楚只代表自己睇法

一言以蔽之
呢個係一個平台
搞手主觀地挑選對自己有利嘅「市民」意見
去反駁政府

咁你del得post 啦，你標題寫咩呀

有藍絲想屌，係咪有討論空間俾佢地？
可以點參與，同埋用咩機制決定邊啲意見可以喺記者會上面表達？

分化撚，故意挑起事端。Block
下次你自己去開記招，話代表全世界發

唔特別開新post講
標題係代表連登呢句唔fair
但個代表性問題仍未解決
而家甚至係薄弱過我標題
連登都代表唔到
即係代表咩人？
每個街坊都講得的話，點參與，點篩選，點歸納？

你地果邊可以自行出一個記者會

Block 你個頭
我做唔到代表好多人
但而家記招班人話自己做到
係咪有問題

有問題唔解決
Block 左我當冇bug?

我好認同樓主
所以每個界別,每個立場既人都應該開記者會
政府個d唔代表市民,唔使理會

我唔係藍絲
但記招係為街坊發聲
點解佢地唔可以去搵你地表達？
如果唔得
條線點定
支持五大訴求，但堅決反對一切暴力 ，掟野放火就係一小撮暴民搞亂香港
係唔係所謂你地嗰邊？

政府有公權力
冇代表性但有權力先咁危險
你先要去理

然後冇公權力嗰堆
真係每個組織同團體自己搞遊行記招發聲明
代表到咩人就講咩人

頭先記招吹到為好多市民發聲
係有bug

你話代表性呢樣野應該係提出嘅人證明自己valid 去使人信服
你開post先提出但又冇證明，叫你del post你就答唔特別開新post講
你真心唔明係你個人理解力同思考有問題。

3毛真係好驚

冇睇直播, 唔知詳情, 但只針對一點
從來平台都可以有立場, 講清楚就得
個平台講明係為發佈支持反送中嘅訊息, 唔使扮持平的, 只要講嘅野係事實, 看官自然會判斷

你spin啦
記招班人話自己有代表性
我質疑，指出應該提出嘅人解釋點解自己valid
你質疑我嘅質疑，叫我解釋點解我嘅質疑valid
咁我係咪可以質疑返你個質疑呀

呢抽野嘅起源就係有班人話自己幫人發聲
提出證據令人相信嘅責任係喺個源頭到

你話提出嘅野係事實
但點網羅邊啲事實
點篩選
揀邊啲市民嘅聲音
個機制點定

係咪平台發起人主觀咁揀

我次次遊行
而家提出有bug
攻擊我唔會令個bug冇左

所以我咪就係叫你del post 囉，宇宙點黎?

我係呢度只會因標題而回答
如果你想討論其他問題
你可以重新開一個POST或者去民間記者會既post查問你既問題

你懷疑佢既受認性的話
向好果方面 你可以提供意見點樣解決問題
出面亦已經有人提議過
唔該你唔好淨係為問而問

由你開埋呢d subject開始
我已經好懷疑你既動機

總之民間記者會並非由連登所辦
連登唔會認
陳述事實 歡迎

宇宙點黎
係提出學說嘅學者舉證
Defense 其他人嘅質疑
質疑佢唔到個理論咪暫且有人信

你話幫佢他人發聲
但唔俾人質疑呢個講法
你亦唔會defense
話我分化三毛
係咩玩法

請留意樓主所用字眼

你老母呢D問題你拎去問林鄭共產黨啦
問佢地點拎代表性好唔好
成個傻西咁咪撚參與政治討論啦好嗎

我覺得你提出呢個擔心，其實係一個似是而非嘅偽命題。

個個議會代表都話係代表市民入議會議政，咁建制派又係唔係代表晒全香港廣大嘅市民？一定唔係，佢只係代表咗部分民意，或者應該話係靠近建制嘅民意，同理可放於泛民身上，同理可放於連發記者會身上。

佢地都係一個收集平台，收集咗一堆意見，然後放上一個更大嘅平台發聲。佢定必然唔可能代表晒全部人，只能代表某一撮光譜嘅聲音，而呢一撮光譜存在住好多持分者，而且係身份重疊嘅，包括： 市民、抗爭者、街坊、連登仔⋯⋯

連登仔就係民意嘅一部分，呢一點係割裂唔到嘅，亦都唔可能咁樣割裂。不如咁問，你點去identify 連登仔呢個集體意志？ 有account嘅就係？ 留言數超過十個先係？ 冇P牌就係？ 有發表政見先係？

講到尾連登仔呢個idenifitcation從來都係網上一個虛無嘅存在，係一個「偽身份」；而背後嘅真身，其實就係反對派嘅民意。

如果咁講，「連登記者會」係一個虛擬嘅議員，背後投咗信任一票俾佢嘅，係一班同民主支持者路線接近嘅廣大市民、街坊、示威者。咁會唔會易啲去理解？

如果件事同連登冇關
你話我開錯post
拉連登落水
我唔否認

但你質疑我題目動機之前
唔該檢討下點解朱凱迪、立場、仲有好多睇直播話proud of連登嘅人，亦包括我
點解有呢個錯覺

不如你講下到底認唔認同一個平台係可以有立場先啦
唔好我同你討論東, 你又講西, 咁樣討論只係泥漿摔角, 無意義嘅

定係鬼扮中立呀

人地冇代表性但有權力
你咪要理
On99
類比錯誤

我認同可以有立場
但都要俾人知立場係咩條線點定
個機制係點

我依家咪就係問緊你舉左咩證囉，你有咩資格質疑?學者又點黎呀?從宇宙爆出黎所以精通宇宙?

其實記招唔洗講太多立場野
最重要係反駁柒婆講既野
提供證據、影片就完全足夠
講立場 無論派咩人都永遠代表唔到所有人
即使泛民 都無絕對代表性

權力同代表性兩個概念黎呀
又想偷雞撈埋黎玩泥漿摔角呀

阿樓豬
頭先記者會點樣代表連登? 佢地有問過哂所有連登會員?
同樣地我相信埸運動可以走到而家就係無大台
點解要有代表性先可以開記招? 立法會有冇代表? 選特首又有無代表?
我屌你老母 咪撚係到自打咀巴啦

成篇野九唔撚搭八
剩係想連登仔自己改名削弱自己既代表性
有市民唔服佢會自己出聲嫁啦
使你條五毛狗代言咩

而家有人提出論點
我問論點有咩根據

你走去屌提問人點解咁問
有咩資格問

避過提出者解釋論點嘅責任

你諗下你做緊乜先啦

任何方式麵有佢既優缺
non leadership 共同決策無大台
就係會呢個缺點

呢個不嬲人所共知
每個人都無所謂既受認性
但同時間大家都認可大家
民間記者會有記者去 亦無人出黎反對
間接有某程度上既認可

你質疑受認性 可以睇下下次再有記者會果陣睇下點樣
記者會岩岩出完你就打爛沙盤問到篤
重要淨係upup下

受認性給人所給予, 需要時間觀察
你話無就無?

立會選舉特首選舉冇代表性
點解你要理，因為有權力會影響你

Discuss 有好多投票
都冇代表性
你亦唔會理
因為冇權力

所以我問個記招代表咩人
點解可以咁講

無一樣野可以代表哂所有人
今朝記招 只係交待事實(差佬濫權)，五大訴求(大部份社會人士共識)
同埋最重要係反駁7婆琴日記招對於示威者控訴係完全抹黑/反洗腦
佢地一早講左 唔係大台, 無代表任何人
準備今朝記者會更加係短時間準備
係呢個時候，大家係應該討論以後記招/發佈會 有咩可以改進

重申雖然多數係連登，
但如果有人覺得唔同意個觀點，
可以俾意見，email，tg，乜都好，
係下一次記者會會交代返

1, 公信力係日積月累嘅, 呢個平台自然冇, 你唔信亦正常
但你信唔信, 同佢係咪講事實, 係兩回事
你信唔信, 同佢係咪真係代表緊某部份人, 都係兩回事
你有權質疑, 但唔代表所有野要跟足你講嘅做法先至可信 (更何況, 我未睇到個準則係點樣)

2, 立場要點劃, 點先叫清晰, 你有意見, 請你將你準則清晰表達出黎, 供大家討論

3, 同理, 點樣先有"代表性", 可以討論, 但亦請你將你準則清晰表達出黎。單單咁講"你冇講你篩選, 所以你嘅代表性存", 並冇幫助。因為就算佢講左佢點篩選, 都可能唔乎合你要求, 咁不如你直接講你嘅準則, 大家再討論準則是否合理。

4, 立場/代表性等種種問題, 係呢次一個急就將嘅記招講唔清, 係可以理解嘅(利申: 我未睇記招, 唔知到底有幾好/幾差)。明白你有要求, 但如果係同路人, 通常係會寬容, 但呢個 post 個 tone 我感覺唔到

負皮，上一頁，自我停藥飛機師

我都覺 連登是一個 普通網上討論區
不要再標籤🏷️ 連登前連登後 連登唔係大台
係知名度有少少高的討論區

唔講以為連登係個政黨
連登只係一個平台，冇人代表到

公信力
唔係淨係睇做野嘅結果
個methodology 本身都有影響

你而家整個發聲平台
但唔交代methodology
自然冇乜公信力

呢樣野
係搞手提供
唔應該係質疑嘅人提供
而家係直頭methodology 都講唔出

可能質疑嘅人都覺得冇方法整平台俾唔同市民發聲，「幫」街坊發表意見
但有個人話有
就梗係問清楚你點做
你又講唔出
呢個就係bug

我開頭都冇乜點，只係指出呢個bug
但個個人走出黎話我分化三毛
個tone 主要係對呢班盲撐呀受得批評
對今日搞記招嘅人我係好欣賞嘅

咁我明白了, 如果你係針對吹奏人士的話, 咁你係有point嘅
但呢個post 個 title 有歧意, 第一眼 get 到嘅意思係辦記招嘅人"吹到代表其他人, 然後左spin右掩飾
anyway, my bad

你依家咪就係做緊呢樣野囉
我叫del post因為你呢個post根本就冇討論價值
係你自己講提出前要做証明，你提出冇代表性但係又冇証明幾冇代表性，我問你點解有質疑，你話返我點解屌你，你都證明唔到你有咩資格做質疑，你俾人屌係你自己攞黎